40寸左右電視機推介？

有咩推介？
係咪依家d 電視都有google play store?

SONY有

咁LG 果d 多唔多app?

4k 電視 最細43吋

個play store無撚用 唔好ff好多野玩

LG 三星好似唔係android
但三星有viutv app

咁如果我用電話射去電視睇一晚，會唔會好快冇電？
定佢有咩方法令電話用電少d?

我輕輕地推一下

👍

如果射上去電視一晚，一定會冇電

如果用youtube app 用chromecast就唔會

因我iPhone , 姐係一係apple tv
一係買手Sony 電視？

iPhone配Apple TV好好多

唔好靠 電視機的內置app
電視機廠商 唔會長久 出軟件更新

但係Apple TV內軟件會不停更新

咁死得

sony係咪內置chromecast?

同問